男裝 斯文短BOOT

全能嘅連登仔有冇推介
著去飲

Clarks

平平哋睇吓h by hudson

Visvim

呢對真係冇得頂 平靚正
係鞋底冇得補爭啲，不過愈着啲皮愈靚